今季英超最後排名預測（top 6)

1.車路士（青春風暴唔洗講 林伯有多年奪冠經驗）
2.利物浦 （有頭威冇尾勢 宿命）
3.曼城 （上兩季表現出色 今季調整期/唔想壟斷英超）
4.李城（羅蛇真心牛逼）
5.錫菲聯（是旦）
6.曼聯（呢隊六隊）

有冇補充

唔好講笑 唔只呢季啦 未來10年都係利物浦天下啦

低估蘇b魔力

感動既係 普巴出返黎

Ching你講完自己有冇笑？

普巴後追狂轟38球做神射手

咁又吹大左不過馬斯亞真心有得鬥下

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

阿森納呢

清講緊頭6

我哋熱刺呢？

13.熱刺（熱刺換左daddy上任，但以son逢3場就拎一次紅牌既進度，仲上唔上到陣都成問題。不過雖然今年13，但我地寄望熱刺喺不久既未來能夠再次挑戰英超寶座）

未完季10連勝爬頭啦